正常大學生月入幾多?

只計需要返學嘅月份

返下part time, 又有時間搞學業上嘅嘢,又有時間約下fd 去玩
咁樣嘅生活

月入可以幾多? 有冇大學巴絲分享下?

$1m

正常 5 6萬

利申 本人中二 14歲 唔清楚

差唔多3000

1k

3-4 k

希望每個月5k 所以唔可以揀啲太低人工嘅pt 起碼55/hr up

萬5

ptgf ?

3k

日薪有3k算係above average

吹水大會

以連登仔黎講應該40k到啦

6-8k
私補加pt

我讀大學果陣13k
而家fresh grad返全職都係13k

睇你咩科chur唔chur,
普通搵份pt$5x個鐘，
一份pt每週最多17小時，
一個月3~4k，算係幾輕鬆，
私補/人工高d, 搵多幾份就自己加上去啦

學校Student Helper每星期最多17hr，呢度1k
教班+私補每日2~3hr，當1星期隔日翻，呢度點都有1k啦

1星期2k，1個月8k，打個折每個月搵6-7k好基本

一個星期返11個鐘私補 一個月有6k左右

agger